Good command of written and spoken in English and Putonghua

做office工係唔係都一定要